大學honour計算方法

有冇ching知道大學會點樣派honour？
讀左三年都唔係太清楚

達到3.7就一定first hon？定係學系會按proportion派honour？例如top5%就會派first hon

你個學系越多人越容易first hons

讀屎片？間間大學唔同計法

做到嘅人好少問呢個問題

間間都唔同 問大學啦

邊間大學 又唔講

Shittyu 改左policy ，係top 3 top 10 先有high distinction
Polyu 有時3.7 first hons，有時3.5
拉唔拉 好睇果年 情況
多人first hons 咪拉下..
一般情況都3.5 ，如果3.5 first hons 都冇 可能你果年既人太勁，太多人3.5 first hons ,大學咪拉高3.7先拎到first honour

自己睇返你既大學honour要求如何

cgpa hong 4咪first hon

其實純碎好奇 因為我自己讀果科唔計gpa 剩係計P/f

係我唔啱，我本身自己嗰科唔計gpa既，我係八卦下其他u點樣計

真 學系連gpa都唔出俾我地 有心無力

我又想八，讀咩係唔計gpa ,only pf ?

你咪on9啦
City 係今年9月入學開始先計

讀醫

你愈humor愈易1st

咁撚易？

pass就有third hon

不過city最勁
top15%之外一律冇Hon

屌 佢又冇講 係咪新入學
咪講最新既policy lor

[2020DSE揮手區］進入最後倒數

原來樓主係dse雞

傻閪中學雞 祝你放榜5條2都冇等retake